有冇人宜家or曾經響日本生活過？

成日聽人講日本去下旅行就好，生活同工作就咪搞，而且日本人好排外
有冇人可以share下日本生活經驗好奇想知多d